露撚囇底喇大灣駒

同場加映

Who

邊個再POST大灣駒, 白乜撚野兵, 私怨廢老X民, 未食藥陳雲
我一律屌你老母
係放就放敗走台灣既燈神
燒山好野
多謝燒山

大灣駒

丫咁佢上次又撐唔協調既廢老基參選